求下大家要小心

出左黎咁多次
咩都見過晒
而家啲狗個個都唔係人咁品
對呢場抗爭黎講 每一個人嘅安全都好重要
我地呢班大學生 唔想再見到好似9/6圍捕嗰晚咁
求下大家 衝還衝 睇實即時
全部都係第一手消息親自落哨
求下你地要小心啲

金鐘中環灣仔即時實況目測channel
<

終點未至，未可中止。
香港人加油

Pish

推

push

agger